拍拖同叫雞既分別係邊

一個貴啲一個平啲？
一個閪啲一個無咁閪？

條女唔係處 不如叫雞好過
都冇乜價值。

一個畀錢enjoy
一個畀錢人enjoy

精警

有人關心你
同冇人關心你既分別

都合理

唔戴/戴套

我間唔中都有環屌
反而女朋友次次要戴袋

你女朋友係雞

樓主係文員仔

你女朋友唔係？

手足尊重下

大師

好

拍過十次拖既女仔係唔係雞？

係

拍拖好feel好多

你會唔會同條囡拍拖結婚生仔過人世？
無就同叫雞一樣

要負責同唔洗負責

雞你唔會攬住錫訓天光先

叫雞冇感情,正係得肉體快感仲會好易有性病,同班臭鳩一齊混合體液

你鍾意屌就屌
你想屌要入紙approve

叫雞
1: 純商業買賣，一賣一買
2: 快，直接，一開波就屌閪，唔洗呢樣果樣
3: 純粹買射果一下快感
4: 無感情
5: 有選擇，揀咩國家，高矮肥瘦都得
6: 所有拍拖要買或做既野都唔洗，例如生日送禮物，節日去邊度食好西，去旅行等等
7: 要帶套，食n手貨

拍拖
1: 要受氣
2: 要哄
3: 做狗 - 叫你去東就去東
4: 比錢買難受，出埋錢仲嫌三嫌四
5: 成日送禮物，生日呀，節日呀之類
6: 個閪鑲金咁，吊高黎賣
7: 可能因為一句無feel，隨時散
8: 要結婚先買樓，比超大壓力男伴

簡單d講
叫雞=純屌閪
拍拖=有機會做夫妻，有感情，屌閪係次要

因為而家d人拍拖純屌閪，唔會過人世，先有你呢種諗法

拍拖都係混合臭鳩體液
都係精蟲上腦先會拍拖 玩夠最後咪分手

有錢我會

痴線= =用女朋友同D雞比- -? 拍拖淨係為屌閪會唔會膚淺咗D,有感情,有人會關心你已經差好L遠啦..你估全世界D女都係港女咩

我同4個港女拍過拖,而家拖個南亞妹仲撚舒服,氣又唔駛受,相處又開心,物慾又唔高.....如果你話叫雞好過拍拖,只能夠講你未搵到適合你既.

除非識着臭雞港女
講到拍拖除咗sex 咩都唔係

我會煮飯比男朋友
一齊睇電影 一齊度過每一個節日
可以攬住一齊瞓
可以有一個心靈寄托
有咩事都可以陪住大家 etc

叫雞...
比完錢 爽完 快感一完
我相信會仲空虛寂寞

可以有一個心靈寄托 有咩事都可以陪住大家 etc

會唔會係你單方面咁諗咋
等你分咗手之後返黎睇下依家嘅自己幾幼稚

一個要服侍人
一個係俾錢人服待自己

拍拖要奶閪
叫雞唔洗

有好多人重課都冇得屌

婚姻只是合法的性交易

岩呀
你估你條女係你屋企個飛機杯咩話屌就屌

我話比你知

雞噓寒問暖仲勁過條女。

女朋友好既當然好。

衰既一定衰過叫雞。

當然沉船就係當左隻雞係條女，咁都大獲

叫雞都合法
婚姻只係女人合法分身家嘅手段

暫時見過最有見地既回覆

當年我落魄失意

條女即刻嗌分手

反而有隻雞晚晚上黎我屋企煮飯扑野（有比錢），溫柔小意咁比我發洩

我睇唔透

但唔好叫咁多雞，中過唔少性病。

無咩分別

其實講笑咁講

人類係多夫多妻制動物

因為女人懷孕要成本

所以須要承諾

愛情/婚姻三大元素係

承諾 親密 激情

承諾就是 我明天 明年 甚至下一世都會照顧你

咁當然好多人會打破承諾啦

親密 就是互相扶持 互相做對方情緒的避風港

而激情就是官能慾望刺激

大部分愛情 起於激情 疏於親密 死於承諾

如果明白愛情就是利益的互換

就唔會咁多人受情傷

而無錢拍拖結婚生仔

除左個人努力之外 亦關於政府資源分配

有沒有向上流動性

愛情是虛幻的 繁洐才是真實

所以很多窮國女人可以做雞賺錢養小孩

或嫁俾有錢人 而好多人婚姻沒有性也沒有愛

純因為已經有仔女 捱到仔女大 到時離不離婚就再講

無分別
都係用錢堆砌而成既感情

帶帽呢？騎牛搵馬呢？

會

前男友？

拍拖無得成日扑

叫雞有錢就屌得

過夜三鐘錢

連登仔最鍾意攞雞同女朋友比 真係當全部女人都係雞
即係佢哋覺得當年老竇都係當佢哋老母係雞

我每星期過一晚夜除返開一年平過拍拖
（食野、車錢油錢、供樓、旅行、禮物etc...)

一個係 呀呀呀 呀呀呀
一個係 hummm arr 入啲bb 係啊呢度 我鐘意arr hum

大概係咁

咁係你遇人不淑姐
可唔可以唔好咁仇女
唔係個個都係咁

yes 連登仔千其咪撚拍拖 立誓拍緊爛賓周 快

Not 仇女 仔都一樣 我知概率問題 問題係概率唔低 特別對啲條件唔好嘅人黎講

拍拖互送禮物呢樣野其實係咪可以省略？

（有比錢）
如果有人 比錢我
我都好樂意做佢樹窿
對佢百般溫柔禮貌
不理性 不批判 只認同 只安慰
任呻唔嬲 但按鐘收費

睇唔透？
你試下唔比錢

我唔知啊

都未試過點知姐

有無人知我個初戀去左邊啊

一個你屌佢
一個佢屌你

7: 要帶套，食n手貨

講到拍拖就唔洗食n手貨咁

比1個男人屌過就已經係雞
2個就公廁
3個已經係av女優級數

而婚姻就是長期的賣淫

雞係你當日已經第n手 女朋友n手但果期都起碼你專屬啦

(如果你女朋友冇偷食）

咁你咪成世叫雞

對靚仔黎講有分別 因為佢地唔需要叫雞
對醜毒撚黎講係分別少啲 因為對於女黎講 醜毒撚無錢真係fd都唔會做

咁我俾錢你
可唔可以俾我瘋狂抽插你緊🔥

MK仔唔使 我懷疑全部女仔個處都係俾MK仔破嘅

其實係 不過次次一咁樣講完就一大堆非處零價值家禽衝出嚟咬你

你咁講拍拖都會俾錢養條女啦

啲人成日講呢句，但幾多夫妻婚後仲晚晚做愛？根本連賣淫都稱唔上。

就係為咗個一次合法中出
就賠上幾十年嘅光暗

十手西

婚姻係合法私家雞？

女朋友都會係你身上洗錢
但隻雞唔會係你身上浪費一分錢wo

真係私家？ 好多人妻鐘意偷食

有時私家車都會借比朋友，親友開下啦，所謂私家定義係大部分時間都係自己用而唔係以前果種100%時間都自己用

好正
不過拍拖都要食N手貨

亦都講出左同香港女仔拍拖要做女朋友隻狗
乜都就哂條女，愛情本身由雙向 變 單向付出

仲要乜都就哂條女都有機會綠帽

就算結左婚都唔好過，比老婆拆磨得好慘隨時精神崩潰殺老婆
張祺忠已經係人板

如果認真拍拖
例如，你聽到有女拍左7-8次你都驚啦

相反，經過咁多戀愛失敗
仲有幾多心機去對第N任好？

正常人都係越前的戀愛越認真

我覺得 拍拖都係投資黎 投資落隻雞到 我覺搵過女朋友好過 假設你一個月 搵十次雞 都用左你1皮到 你溝個女朋友返黎 分分鐘鐘都唔洗咁貴 仲要有得比你攬攬錫錫 又陪你訓又同你過夜 點計 都係拍拖好過叫雞
仲有機會陪你過人世 解決你生活問題 香港女仔都好tough 搵既錢分分鐘鐘多過你

咁講
如果揾到個溫柔體貼，小鳥依人， 知書識禮知人情世故 既女仔拍拖係爽過叫雞

不過可能香港野蠻港女多
有溫柔體貼，小鳥依人性格多數係港男多

但港男又未必睇得上好女仔
以我有限既際遇，發覺多數溫柔既女仔都係唔識打扮，思想傳統(即係結左婚先扑得)，多基督徒

真心咩

整係知個女仔 玩交友app 拍完幾次 揾唔到好野就食中同

老老豆豆你係咪無缺點先 你係咪又靚仔又唔肥
如果有缺點就唔好要求咁多 唔係唔洗溝到女

我覺得係睇幾時扑
即係個女仔隨唔隨便囉
拍第1日拖就扑 條女都係雞格咖啦

隔離post啲人先話要留返個處結咗緍先做，真係

十手西
中出埋既 個仔都有十個男人dna

假設你一個月 搵十次雞 都用左你1皮到
當呢個係真，每次唔同女喎，昨日俄妹，今日北妹，昨日大波，今日窄閪，呢d又點計先？

仲有喎，你以為送完iphone 12 pro max就有得屌咩？比你hi下波邊，就話姨媽到，今日唔舒服，會唔會太快呀之類，一係就扮晒信教咁。

除左咁，你以為果d陪你訓/過夜，人人拍拖都會咁咩，你自己一個住就話，同屋企人住，同細佬妹同一間房，點帶返屋，點扑？點過夜？就算一個人住一間房，同屋見到父母都老尷啦，又未結婚，日日上去比條仔卜，父母會點諗呢條女？

好啦，當你一個人住一間屋，如果買既，好撚有實力，大把女沖埋黎比你扑啦，洗撚拍拖咩。

租既話，條女就會問你做咩唔買，迫鳩你儲錢上車做樓奴，咁樣生活好咩？

總括而言，你諗得太簡單

咁扑完先拍都可以係真愛嘅

即係你認為拍拖=平價叫雞同埋有額外好處

如果你用金錢黎睇 咁就係
其實拍拖係講情感support

咪就係轉蛋同明碼實價嘅分別囉

不如立法反對婚前性行為

笑咗。你解釋吓點樣有十個男人嘅DNA。

情感support
有冇真係睇彩數
冇額外負擔已經當執到啦

好多女 都有墮胎 比個前男友中出 你mind 唔mind

連登仔名言: 係真愛既話洗乜驚

屌

識個男仔廿中， 幫個三十幾的港女埋單， 個女人係公廁， ex 過10 ，仲要離過婚，買大送細，佢話唔介意， 真愛喎， 蠢撚過隻豬

連登仔名言2: 毒撚根本冇得揀, 有女已經執到

諗得太天真， 點解會expect 使好多錢落個女仔度會有得屌，欖欖錫錫， 會關心你？ 尤其係港女更加唔會

應該係女神

識親d港女都會

如果個女會包男方洗費就無所謂
相反既話.........男既蠢撚過隻豬，單身好撚過

垃圾雞蟲又圍爐取暖

未叫過雞。

認真！男既乜都就哂條女，條女更加唔會珍惜你關心你，仲會變本加厲呼呼喝喝

條女仲會有機會派帽
因為女仔都係想揾過有男子氣慨，食得住佢既男人

點先做到咁

咁講唔係想叫男仔要對條女惡d，孤寒d

係愛情係雙向，互相幫助，互相關心
你關心我時我關心你

只有一方付出，咁段感情會唔健康，付出果方會好慘

你捉摸唔到㗎， 硬又話你硬， 軟又話你軟， 個答案係睇佢心情俾， 反正港男從來都唔係做莊嗰個

戴套啦傻仔

真 成日講到女尊男卑係男人責任咁

啲公仔笑左

睇黎ching唔識中文

共用雞同私家雞分別

On9 你比多幾百隻雞 佢湯都煲埋你飲

女朋友都未必制

麗珍

結婚本身就係純粹得女方一個受惠

港女會關心你呢個想法太一廂情願， 唔好話佢關心你， 你關心問佢多句都屌返你轉頭

有D女唔肯幫男朋友吹蕭叫雞就包埋

拍拖個對象是固定的雞

女方受惠較多
所以香港地永遠都係女催婚 唔會有男催婚

毒撚諗法 比鬼佬聽到笑到pk

連登毒撚又扮晒智者講到好cynical嘅bullshit

不過越開放國家 離婚率越高

又鬼佬 你咪返去幫白皮人形豬含撚囉

女方受保障